櫻坂46暨日向坂46交流區第159回 23日森本茉莉&山口陽世 24日渡邉美穂 生日快樂!!

請繼續多多支持新人

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」好評発売中!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

用錯咗羅馬數字添

Lm

咁早開生日po LM

寫埋一齊姐可能聽日都會有巴打爆多次po

仲以為標題太長要改用羅馬數字

LM

Mari paru 生日快樂

...洗唔洗咁早講定
下次到左先講
你唔知有冇人會爆po

明白下年會小心㗎

LM

留名先

新飯lm

下世小心啲
呢到啲大佬好撚惡的

知唔知個重點係咩?
個重點係 我準備爆po
罰你講多d野我聽日再推爆佢

你最撚惡
唔撚中1001都要搶住黎開po

駛唔駛我又燈下
通常我燈完又大把野講

幫手燈下6點宣布出新碟ok?

燈神mode: 仲有13分鐘就有新單公佈

大佬叫到 聽日點都推返幾百層先

LM 希望快少少有新野出

你可以聽日貼晒生日個啲相

SNF:你贏ge機會係0

lm

大家幫下條柒頭推下啦

PR 拉

大小姐lm

啫撚完未?

你係大佬邊個敢啫你

友香人一鍵留名

睇Template未?
大佬係你老死

佢死咗啦

幾多個po無講過野

30個左右

玲b留名

會員同成員都已經離開咗我地

祝rikopi前程錦繡

唔知聽日ひなこい送唔送石

LM

音驚仲未出過2500分
依家先40000分

係咪黑隊？
我都未出過

要打好多先出一次

笑死

我疊埋心水等第3rd

白隊

今日第一日開工lm

櫻根本就要多啲依類on9野

Pon 同risa 好鬼on9

01/03 クイズTHE違和感 又有leader

挑戰オードリー 出演回數 2020年有4百幾次

愈大愈靚女

LM
なぜ恋risa正到

+1嚟嚟去去都係得500

400一場都有
打到無心機

旁白姐姐宣傳都做埋

係春日同若林分別都有四百幾次(春日: 433, 若林: 496)

上年オードリー加埋有九百幾次

係愛啊

我都係未出過

佢有份比人interview

睇到好花喊

不如搵集轉櫻搵佢上去

一樣啊
依家4萬都唔到..幾時先儲夠22萬

淨係想要本咸書幾時先到廿幾萬
個team mission仲要聽日到期 一定打唔到

著得好好睇

唔明呢個玩法
依家爭成千萬
係唔係白隊好快就儲到本書

日本啲搞笑類廣告正啊 成日搵嚟睇

邊隊贏先下一輪就會比人nerf 其實啫係造到好緊湊一定打到第5局先分勝負 其實唔係人人都得閒咁多日都打足 咁樣明顯操控個機率真係兩邊都唔討好囉

thx！明白了

係喎 感謝指正

數學已經還返晒比中小學

我都諗咗好耐啲羅馬數字係邊

我喺架巴士度笑到肚痛

下次開po要寫「第CLIX回」

預備睇隊長同Mei

係喎 差啲唔記得

呢D完全唔識睇

剩係識LIX係59

minion

有冇人聽レコメン

有冇清食過

咖哩就食得多
呢間好似無食過

最多都係睇人翻譯

ペコパ下個禮拜繼續

下集好似幾好睇

到依家仲未知咩係二郎系拉麵

隊長嗰幾張大頭好靚

泡菜+蛋+豬肉+洋蔥+韭菜 係好食但係對我唔食得辣嘅都算幾辣下
同埋日鳩屋張加大service劵用一次又俾返一張永續程度仲耐過限聚令，一次唔記得咗用就變永遠hold住兩張
btw京子係去呢間分店

你就好想食

之前有幾期幾得意 會上yt聽返

好大份好多芽菜成座山咁嗰種

まりもと同ぱる生日快樂
坂道研修生真係個個都係寶

上個星期扮史史講野幾好笑

Paru もりもと 生日快樂

新三期まりもと&ぱる生日快樂
三期都是寶

都係聽唔明為主
youtube有人節錄有埋字幕容易明d

まりもと ぱる お誕生日おめでとう

我冇字幕都照食 當練下聽力 聽聽下就明

ばり姉
レコメン真係友香推必聽 有好多關於友香嘅inside joke都係レコメン出黎 聽咗幾年都未比人抽中過phone in / 讀comment

同埋サクミミ都幾好 講得唔快又清楚 啱晒我呢D日文廢撚聽

join咗fan club都係聽過幾次
抽獎又冇次中
個fan club 係唔係可以退得

一次唔中抽多幾次就中
但我覺得佢中獎唔通知 等你收到先知中咗嘅system好鳩

到史史上嗰陣啲聽眾好癲
幾集都扮埋啲假嘢打上去

然後扮下扮下搞埋田村同友香嗰兩日

淨係有聽開日向坂のひ
想要條手帶寄咗幾次信但係應該到唔做個日都唔會有機會讀到
成日覺得ひなたひ讀d信特別短好難寫到封好嘅過去

等我搵番聽下先
佢講野好慢好易明

當學日文

友香最高
係日本可以個個星期都send俾佢地
咩energy floor

我都係久唔久聽少少
我記得有個假秋元真夏YouTube都有cut
仲玩到上真 秋元真夏到

以前得閒嘅時候都會聽史史レコメン直播
不過最近冇乜時間聽，連ひなたひ熟肉都冇乜點聽

話說上集史史レコメン好似係扮BB？

首先要改個好奇怪嘅ラジオname
佢地次次讀d 名都好搞笑咁

日向

thx！

又燈

呢個po加持之下咩都有可能發生

肯定係C啦

遲下燈到返去二排

好想睇miku C位

阻撚住晒

收嗲啦
嘈嘈嘈

幫你推呀屌你老母

球

球你娘

唔推啦？

唔撚洗訓呀

你條傻西瓜又真係推

睇多次都係咁心噏

原來仲識跳舞

好過音驚事務所

好搞笑

3期生日無人講

唉阻住人討論

快死

屌你幾張內就重覆 無圖呀廢柴？

你唔講我都唔撚覺

喂早晨

食早餐未

等緊ubereat

頂你上緊堂

著住欅T 等食飯

原來有呢啲emoji

聽緊一堂唔q知上緊d咩既堂
唔係要推po 相信我訓左

而家要番學定仲係online

哇當呢到fb?

mewe唔得ge

online 我個間最撚保守

冇打長文叫春咪算係咁
咪嘈啦屌

Add my mewe ok?

屌 有埋伏既個Folder

想知你地d相file save低咗幾多圖

佢話我有10萬個File 但唔知有冇重覆

仲有500

如果隻圖書館game今日出

咪唔使推咁多囉

邊有如果

相信佢今日出 你地會隨時推過PO先

營運特登避開生日

唔使送嘢

唔會啦

我見呢到平日都好靜

如果今日開 一定係啲爆ser緊急維修

又要我みほ 等足一年 我頂佢

個個爆緊ひなこい後輩編啦

邊得閒

慘

出Game就唔同架啦
刷個首抽都搞半日啦你地

增本同大沼今日做咩唔send msg

一講完增本就send
果然係大不思議2

msg都俾你燈到

咁都燈到係咪可以燈定3月會出2單

燈埋日向5單

member有上連登mon post

個個都燈神

3月日向4月櫻 毫無懸念

呢到好多人貼中冠番nao揀中miku 啦

櫻4月出嘅話

首歌應該關於畢業或者櫻花

櫻坂

唔好講畢業得唔得啊

呢幾日m記係咁係twitter 貼櫻花 話有新cm
已經有人ff係櫻唱tim

Ching 唔好咁敏感啦

不過對營運有信心 會用「櫻坂」嘅風格來演繹「櫻」

一日一集氣出新單

日會啲neta滲透率都幾高

期待

小池力推的福山雅治名曲

cover桜坂未

2021 remix version

業界內偶像番收視最高

尋晚又睇多咗次 睇嚟今晚都會睇多次

咁正 要有啦

好嘢要一睇再睇

請問點先睇到啊？
定要等熟肉

首先要3月7
然後你有dtv/ひかりTV 冇

瞭解

dtv課金嘅話電腦版應該用vpn睇到
我都諗緊課唔課黎睇，橫掂有一個月免費又有日向live要睇

劇就一般日劇網應該會熟肉掛

巴打人在日本想點都得

希望唔係膠劇啦

鈴花真係好勁對住hiyotan 都忍到笑

Miho上集又係

但偏偏最忍唔到笑嘅hiyotan 同埋京子去拍戲

Pon有排都未生日

我覺得呢套只係用偶像做主角
唔係一套偶像劇 應該好啲掛

忍到笑嘅時候好戲應該冇事嘅

岩岩呢兩集可以一睇再睇

Pon仲係bb 嚟㗎

原來係草莓之夜個作者 故事應該唔差
草莓之夜係竹内結子做主角,可惜人已經...

我直頭想將naomiku嗰part當傳家之寶

我exactly 講過呢段野

手足

雖然無推日向
但係集集hinaai 都有追曬
真係好好笑

集集都睇都唔推

察覺時已是箱推

睇晒都唔推

雖然日向全部都係好女仔 但係入面搵唔到想推嘅member

班女嘅態度好值得欣賞

我建議 我みほ

一齊箱推
一開始單推 而家加推加到5個定係算少

一個史史都殺晒

一齊箱推+1

未開都知邊條片

我調返轉

因為呢條片入aimer 坑

我比較奇怪

同我miku fd嘅都推

aimer好女仔
都要推

岩啊

美波個陣好似成個series咁

打咗幾日音驚先ap到35首

係
fate stay night heaven’s feel三部劇場版嘅主題曲

発売中の「ViVi」 4月号に山﨑天が登場しています🧢

是非チェックしてみてください🤍

#ViVi
#天ちゃんのちょいスポ
#櫻坂46
#山﨑天
vivi.tv/magazine/

我係增本嘅朋友嘅話我都笑足佢一世

轉頭繼續 10點推剩100比你地

8500石先中得一張理佐1單ssr

上次一張ssr券中左

0b個msg會唔會俾人炎上

講事實啫

點解會炎上

發生咩事

恭喜手足
我就儲下石先唔抽了

好似 有唔妥

係咁架啦 佢會幫人影相架嘛

第三round好想抽

同問

推番個答案上嚟

唔洗啦 我推慣曬
我都係睇緊野邊推

大佬成日都一日爆po

大把日向當初都係推乃 無咩好炎上

課耐咗msg發覺増本真係好on9

課之前唔係已經好清楚啦咩

冇諗到佢日常生活入面都咁大不思議2

休息

進入最後大直路 加油

咖哩妹

who

得12000石諗住一半理佐一半鈴花

加油呀推爆佢

拜託大佬開個靚名 唔該

咩開個靚名?